\section*{Conclusion}
Pour la suite de projet, nous prévoyons dans un premier temps d'implémenter un système de préemption
afin de pouvoir contrôler plus finement l'ordonnancement des threads sans que ceux-ci aient à se montrer coopératifs.

Ce fait, il s'agira alors de réflechir à une architecture pour prendre en charge les machines multiprocesseur.

\vspace{1em}
A mi projet notre bibliothèque compile et passe l'ensemble des programmes  de test sans fuite mémoire.
Nous avons relevé une fuite mémoire seulement dans l'executable \code{01-main} mais cette dernière n'est pas bloquante, en effet Valgrind définit ce bloc mémoire comme \textbf{still reachable} .